<resources>

    <string name="map_marker_name_Photographer">آتلیه ی عکاسی کانن</string>
    <string name="map_latitude_Photographer">34.651607</string>
    <string name="map_longitude_Photographer">50.899411</string>
    <string name="map_zoom_level_Photographer">17.0f</string>

    <string name="app_name">اصناف قم</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_activity_gallery">ActivityGallery</string>
    <string name="title_activity_activity_detail">ActivityDetail</string>
    <string name="title_activity_activity_splash">ActivitySplash</string>
    <string name="about">توضیحاتی درباره ی اتحادیه ی عکاسان قم</string>


    <string name="asnaf_text">وظا یف اعضای هیئت مدیره\n\n
وظایف: رئیس اتحادیه:\n\n\n
دعوت به جلسات، اداره جلسات، ابلاغ مصوبات هیات مدیره\n
شرکت در جلسات مرتبت با امور اتحادیه در خارج از اتحادیه\n
شرکت در جلسات هیات مدیره یا هیات رئیسه مجمع امور صنفی\n
امضاء کلیه مکاتبات و ارسال پاسخ نامه ها\n
دستور خرید ملزومات اداری پس از تصویب هیات مدیره\n
اجرای مصوبات هیات مدیره و نظارت بر حسن اجرای آنها\n
تدارک محیط اداری مناسب جهت رفاه ارباب رجوع و کارکنان\n
نظارت بر امور کارکنان و حضور و غیاب پرسنل اتحادیه و هیات مدیره\n

</string>
    <string name="title_activity_activity_atelie">ActivityAtelie</string>

    <string name="atelier_about">عکاسی کانن با مدیریت  حسن احمدلو دارای مجوز رسمی از اتحادیه عکاسان و فیلمبرداران قم سال 1380 در مجتمع تجاری میلادنورافتتاح گردید .این عکاسی بابهره مندی از بهترین تجهیزات و امکانات خاص وکادری مجرب و حضور مستمر در نمایشگاه فتوکینا توانسته تا به امروز همگام با پیشگامان صنعت فیلم و عکس همراه باشد .
این آتلیه با عقد بیش از 4000 قرارداد با بهرمندی از بهترین کیفیت و ارائه مناسبترین خدمات و بکارگیری شیوه‌های نوین هنری می کوشد تا رضایت تمامی مشتریان علاقمند به تنوع و زیبایی و نوآوری خویش را بدست آورد .

 </string>
    <string name="title_activity_activity_map">Map</string>
    <string name="title_activity_activity_rule">ActivityRule</string>
    <string name="large_text">
        ماده ۱ - نظام صنفي: قواعد و مقرراتي است كه امور مربوط به سازمان،‌ وظايف، ‌اختيارات، حدود و حقوق افراد و واحدهاي صنفي را طبق اين قانون تعيين‌مي‌كند.\n\n
ماده ۲ - فرد صنفي : هر شخص حقيقي يا حقوقي كه در يكي از فعاليت‌هاي ‌صنفي‌اعم از توليد، تبديل، خريد، فروش، توزيع، خدمات و خدمات فني سرمايه‌گذاري‌كند و به ‌عنوان پيشه‌ور و صاحب حرفه و شغل آزاد، خواه به شخصه يا با مباشرت ديگران ‌محل كسبي داير يا وسيله كسبي فراهم آورد و تمام يا قسمتي از كالا، محصول يا خدمات‌خود را به طور مستقيم يا غيرمستقيم و به صورت كلي يا جزئي به مصرف كننده عرضه‌دارد، فرد صنفي شناخته مي‌شود.\n\n
‌تبصره - صنوفي كه قانون خاص دارند، از شمول اين قانون مستثني میباشند. قانون خاص قانونی است که بر اساس آن نحوه صدور مجوز فعالیت، تنظیم و تنسیق امور واحدهای ذیربط، نظارت، بازرسی و رسیدگی به تخلفات افراد و واحدهای تحت پوشش آن به صراحت در متن قانون مربوطه معین می‌شود.\n\n
ماده ۳ - واحد صنفي : هر واحد اقتصادي كه فعاليت آن در محل ثابت يا وسيله ‌سيار باشد و توسط فرد يا افراد صنفي با اخذ پروانه كسب داير شده باشد، واحد صنفي‌شناخته مي‌شود.\n\n
آئین نامه اجرایی تعیین صنوف سیار موضوع این ماده ظرف سه ماه از تاریخ لازم الاجراء شدن این قانون توسط اتاق اصناف ایران با همکاری دبیرخانه هیات عالی نظارت تهیه می‌شود و پس از تایید هیات عالی نظارت به تصویب وزیر صنعت، معدن و تجارت می‌رسد.\n\n
تبصره ۱ - فعاليت واحدهاي صنفي سيار در محل ثابت با اخذ پروانه كسب براي‌ همان محل، بلامانع است.\n\n
‌تبصره ۲ - اماکني که واجد شرايط لازم جهت استقرار چند واحد صنفي باشند، مي‌توانند به‌عنوان محل ثابت کسب، توسط يک يا چند فرد صنفي، پس از اخذ پروانه کسب از اتحاديه يا اتحاديه‌هاي ذي‌ربط، مورد استفاده قرار گيرند. آيين‌نامه اجرائي اين تبصره به‌وسيله دبيرخانه هيأت‌عالي نظارت با همکاري اتاق اصناف ايران و نيروي انتظامي جمهوري اسلامي ايران تهيه مي‌شود و ظرف سه‌ماه از تاريخ لازم‌الاجراء شدن اين قانون به‌تصويب وزير صنعت، معدن و تجارت مي‌رسد.\n\n
‌تبصره ۳ - دفاتري كه خدماتي به واحدهاي صنفي سيار مي‌دهند، واحد صنفي‌محسوب مي‌شوند.\n\n
‌ماده ۴ - صنف : عبارت است از گروهي از افراد که طبيعت فعاليت آنان از يک نوع باشد. صنوف مشمول اين قانون، با توجه به نوع فعاليت آنها به ‌دو گروه توليدي ـ خدمات فني و توزيعي ـ خدماتي تقسيم مي‌شوند.\n\n
ماده ۵ - پروانه كسب : مجوزي است که طبق مقررات اين قانون به‌منظور شروع و ادامه کسب‌وکار يا حرفه به صورت موقت يا دائم به فرد يا افراد صنفي براي محل مشخص يا وسيله کسب معين داده مي‌شود.\n\n
تبصره۱ـ پروانه کسب موقت تنها براي يک‌بار صادر مي‌شود. مدت اعتبار پروانه کسب موقت يک‌سال و پروانه کسب دائم پنج‌سال است.\n\n
تبصره۲ـ اتحاديه صنفي مکلف است با انقضاي مدت اعتبار پروانه کسب‌، اخطاريه يکماهه براي تبديل پروانه موقت به پروانه دائم يا تمديد پروانه دائم صادر نمايد و در صورت عدم تبديل يا تمديد پروانه، واحد صنفي در حکم واحد بدون پروانه تلقي مي‌شود.\n\n
‌ماده ۶ - پروانه تخصصي و فني: گواهينامه‌اي است كه بر داشتن مهارت انجام دادن‌كارهاي تخصصي يا فني دلالت دارد و به وسيله مراجع ذي‌صلاح صادر مي‌شود.\n\n
ماده ۷ - اتحاديه : شخصيتي حقوقي است كه از افراد يك يا چند صنف كه داراي‌فعاليت يكسان يا مشابه‌اند، براي انجام دادن وظايف و مسؤوليت‌هاي مقرر در اين قانون ‌تشكيل مي‌گردد.\n\n
‌ماده ۸ - اتاق اصناف شهرستان: اتاقي متشکل از رؤساي اتحاديه‌هاي صنفي هر شهرستان براي انجام وظايف و مسؤوليت‌هاي مقرر در اين قانون است.\n\n
‌ماده ۹ - اتاق اصناف ایران : اتاقی است که از نمایندگان هیات رئیسه اتاق اصناف شهرستان‌های کشور با هدف تقویت مبانی نظام صنفی در تهران تشکیل می‌گردد.\n\n
ماده ۱۰ - كميسيون نظارت : كميسيوني است كه به منظور برقراري ارتباط و ايجاد هماهنگي بين اتحاديه‌ها و مجامع امور صنفي با سازمانها و دستگاههاي دولتي در راستاي‌وظايف و اختيارات آنها و همچنين نظارت بر اتحاديه‌ها و مجامع امور صنفي هر شهرستان‌تشكيل مي‌شود.\n\n
ماده ۱۱ - هيأت عالي نظارت : هيأتي است كه به منظور تعيين برنامه‌ريزي، هدايت، ايجاد هماهنگي و نظارت بر‌كليه اتحاديه‌ها، مجامع امور صنفي، اتاق اصناف ایران و كميسيون هاي نظارت تشكيل‌مي‌گردد و بالاترين مرجع نظارت بر امور اصناف كشور است.\n\n

    </string>
    <string name="title_activity_activity_news_list">ActivityNewsList</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
</resources>
